有冇人試過夢見自己未來

到目前為止試過三次 但三次都係啲好鎖碎嘅事 冇咩特別
第一次係得自己一個人係班 坐緊個位同係夢入邊個位係一樣
第二次係屋企拉緊筋 呀媽就坐係我後面張梳化度睇緊韓劇
第三次係前幾日考緊試 我揭緊去下一頁 坐個前面個人都同時揭緊 而佢著緊嗰件外套同我夢入面見到嗰件係一樣
個感覺似係見到自己將來會見到嘅畫面
有冇人試過？

成日有，不過聽聞好似係大腦比嘅錯覺黎，令你以為你之前發過，但事實冇

dream is a kind of simulation.

The theory of human, May noreal (2017)

有

會考放榜前一晚，發夢見到個分
第二日，真係一撚樣

試過夢中自己拍拖

你條褲有冇濕到

唉 膠都懶得派

錯覺黎架咋傻鳩
讀多啲書啦

Deja vu

我覺得係真 唔係錯覺

長知識多謝巴打

個分高就開心仔嘅個分低就。。

直必有

既視感,人腦錯覺

簡單啲講就係個腦跳制 眼前既野其實之前發生過 令你有熟悉既感覺 然後併埋一齊重疊左 所以你就覺得好威威覺得睇過估撚到曬

點都好啦，但又唔可以100%否定每一個都係錯覺黎，有時俾自己ff下，俾認同感自己都唔錯啊

欺騙自己有何能